觀塘有狗！！

2050觀塘廣場出口有狗！
Apm手足小心！

推！

1/10

2/10

3/10

4/10

岩岩見到入左港鐵站

官塘幾個地方都有狗

5/10

6/10

推

7/10

8/10

9/10

10/10

Ot狗

中秋都呃OT, 返去陪屋企啦

成班狗中秋都要full gear企係到焗

成班狗中秋full gear守黨鐵

慢慢守，中秋都冇得過
佢哋應該係check跳閘嘅

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可